大快活又贏

花生醬希到似水咁

以前都無溝水嘅，食食下溝d我都算，點知今次食到水一樣希

師傅飲得水多

做乜食爛屌

太濃都唔好食

樓主快D走,我幫你擋住班大快活打手先

笑到仆街

師傅食咗好多花生

題外話，有咩方法可以原粒花生痾返出來

原粒花生，唔好剝殻，成粒吞，應該可以原粒痾出

今日又食過
「大快活」真係關懷老人家，只要有長者卡就可以申請哩張卡

拎住張卡就有$3優惠，其他連鎖式快餐店係無嘅
今日食例牌

滑蛋鮮滑不溜
雞扒肉嫩多汁

杯花生醬終於正常返啦

奶茶唔洗講啦⋯⋯
迎接一個好周末

老人家上連登

唔得咩
（拎屋企人張卡去用咋 ）